做左狗會電話投注一年 你問我答

點解唔番投注站

廢事兜口兜面俾啲呀叔屌

係咪可以hold住電話，等最後一秒先買?

理論上可以，不過我未經歷過

咩center呀同事

Ty You?

part time?

好唔好做

係呀

識點偷懶其實ok 不過其實都幾悶

正一西工一份
就黎遲職
利申 做左4年幾

翻過半年
天水圍

你夠料既話屌番班阿叔又點話

未hold過call唔好話自己做過電話投注

我做左十年都未出post

而家cut線係咪即炒

人工6x.5 揮手

狗會電話投注都好開post
19幾萬人做過

咪係
仲要做得1年就出聲

利申: 辭完又做過3次

係咪可以成個月唔交更都得？最短番幾多個鐘？